Het was duidelijk dat dat de laatste tijd zo was geweest een groot prikbord aan de voorkant van het balkon; het was echter zo geweest ruwweg weggescheurd, blijven de staanders die het hadden ondersteund nog overeind.
